想幫條女升下lv求意見

部機用緊兩三年前悠二巴打8000蚊條打機list
本身用緊粒i5同970
最近想換粒i7同埋張顯但係唔知洗唔洗換埋其他野
最衰換左手機無左條list張相
跪求各位巴打俾下意見換邊粒好同想問970同1060既分別大唔大
唔該哂大家先
筆直4-5000

e＋冇人用i7架喇

Sor小弟唔係太清楚
咁請問巴打換咩會比較好
唔該巴打先

ryzen7 1700＋b350老母板
g skill 3000mhz 8g x2
應該係咁多 display可以唔換住

AMD RYZEN R5 1600 $1675
Gigabyte GA-AB350M-GAMING 3。 $705
G.Skill Aegis Gaming Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 F4-3000C16S-8GISB $1100

加埋 3480
賣左你粒u同舊display都應該有千零蚊
加多少少三千頭入張1070

1060就唔洗諗喇
同970無乜分別